【十六強見】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

見到依個topic就諗起我有個topic未用

咪搞了

韓職呀五毛

韓國都係中國一部份

卡希爾係踢英甲都唔黎港超啊

諗起d巴西外援黎香港果時要google下先知香港係邊

黎香港屌下港女都好牙

返成名地米禾爾係吸引之處

Welcome 查馬克/艾沙雲

科蘭母會唔要佢，加上之後要去俄羅斯講世界盃先揀黎香港wh 5個月

輕鬆零封對手

倒掛踢空氣

就快番到去 仲有乜位置空缺？

玩慣芒亨 係咁禁r1加速

+左羅寶PSN 求JOIN

後防同龍

咁下次先join了

=.=

Join pro

竟然唔係羅實戴帽

The Welsh FA will be fined £50k should Aaron Ramsey not be picked for next month’s China Cup international tournament. [Mail] #afc

Ramsey’s Wales will face the hosts, China, on the 22nd of March, before either moving on to the final or third-placed play-off against one of Uruguay or Czech Republic on the 26th of March. #afc

後衛同我講easy 所以我讓佢牙
btw啲後防好廢

我打中堅就多個中場位出黎啦

聽晚john pro

咁我一陣入

一陣輸你即踢你出會

等睇重演輕鬆倒掛

都好難輸我
我防守意識貢高

各大企業開工利市表：

香港滙豐

$20

東亞銀行

$20

恒生銀行

$20

中國銀行

$200

渣打銀行

$100

無位就我同你打中堅 我包你守ok?

Ac要沉幾耐

好波!

祖國太強大

傑志都幾好野
將踢港超個套放落踢亞冠玩對攻
仲要係全北

吹波咩 大把傻西FG 鳩衝獅子頭

海洋公園

$1200 （全職）/ $600（兼職）

昂坪360

$50

縱橫遊

$100/$500

康泰旅行社

$100

航空公司

HK Express

$100

香港航空

$100

國泰航空

$20

漢莎航空

$20

中原地產

$50

OP

死守一腳清永遠冇進步

何況傑志一開波都係縮先，下半場出黎先對攻

國泰20

你條友似雲奴多過NELSON

雲加又撚

有咪算好，期油蝕撚左咁多

大公司一樣大把人9衝

狗鐵隔黎班細路狂講傑志

6c唔渣車

賽會公布阿仙奴周末的聯賽盃決賽可以穿回白袖紅衫、白褲出賽，但據說仍是要穿上紅襪。

你個樣都唔似沙皇啦

講講下又幾似

等埋我 屋企樓下了

得火車有頭等 其實鐵都應該有

你又岩

開機

你想打閘定中堅

一齊打中堅

膠鵬失完第三球 完全係信心危機 越踢越柒
科蘭雖然回塘，不過睇得出仲有class, d控球 野視仲係到 打後一格可能仲好
仲有我都係唔明傑志對住強隊 d人都係咁鐘意係後面慢慢猜上去，係咁想猜入去，又鐘意上腳，後面已經有好多次差d出事
去到後段用 Alex 個種衝擊型踢法 效果好似仲好

中堅 edit

我打中堅都幾好 有貨交

阿 po 法明尼

要溫書鳥 下星期4字頭midterm

打老婆勁到

幫你開齋

開左

Me last u play

U乜位？

Rm

出局者世界杯真係搞得成

Then me RM Sin

阿仙奴決賽唔使著「利是裝」

【體育】周日英聯盃決賽，阿仙奴原本要穿上「利是裝」，紅衫、紅褲配紅襪，但最終能以傳統的紅衫白褲出戰。

阿仙奴將於周日跟曼城爭取英聯盃冠軍，由於藍月的主場裝束，褲子為白色，因此兵工廠為免撞色，只好把傳統的白色褲子換下，改為穿上紅色褲子，即是在決賽當天，他們將會紅衫、紅褲配紅襪，猶如利是封一樣。

不過，英聯盃賽會在周二決作出了U-turn的決定，讓阿仙奴能夠穿回傳統的主場配色出戰，即是紅衫加白褲。兵工廠似乎在運氣上先贏一場，因為他們今季以利是封形象現身，當時作客西布朗，是40年來的第1次；在該場比賽，兵工廠由已離隊加盟曼聯的阿歷斯山齊士先開紀錄，最終被西布朗射手積洛迪古斯射入12碼，逼和1:1。

另外，早前因膝傷動刀的阿仙奴射手拿卡錫迪，周二在instagram上載了做gym的相片，可見已展開了復康療程，據知有機會在3月中後旬復出。

圖片來源 : ©AFP

拿卡復出後專心打歐霸

我都想JOIN

失左球我封唔哂傳球路線

郭富城講得出做得到 宣佈向全港派利是

城城

咪又係失=.=

-.-

已經成個華美倫貢喇

Sor牙成日走咗上去-.-

u rubbish

Gg

Change? I play cdm very strong
U rm

u power powerful?

中咗bug?

Very gd at cdm

diu no Chinese

冇記錯呢位手足打咩位都好勁

鵬今日算係咁，不過睇得出又係短時間內比人連入，成班都踢到燥

踢法果度因為對面其實個個都好頂得，根本打唔入 對住日本仔就話斬佢老母閪姐

我較大隻d sin

之前開pro第一句就話自己打前好勁

唔係大就得既
大得黎要夠硬
硬得黎要曉叫

睇我表演

我龍都打到

表演做打手

早d訓啦仲打機

嘻

咁都唔入=,=

咁早訓點睇波

...

十六強

-。-

仲未番到屋企
天日實唔知醒番工了

twingh轉你打左翼

無運

要返工

有手畜陪我打後防
感動
華美倫搭啞仔定係豬腦呢

正常人都要番

史基拉斯搭米基爾

錯

識好多正常人都未開工.....

講下笑姐 苦中作樂都唔得

巴打放假放到痴咗線

初七人日都未過返咩工

到依家仲逗到利是

見到有舖頭開初十一

大陸好多去到三月先開

都話去大球場睇波就有排到屋企 行去地鐵都成半個鐘

我行另一邊落天后果邊，快好多

10點完場 但同女友食糖水食耐左牙

打包嘛

仲有下場咁crazy

大梅搭華美子組合

呢個場好撚光

逗得幾千....

一路用條女wtsapp一路玩 有女真係巧橙

我得幾百蚊

禾刀系

前幾日落去酒樓扮部長
應該萬萬聲了

痴線啲韓仔對比傑志班友大隻到 東亞病夫真係唔係浪得虛名，仲大隻過香港班外籍佬

羅寶踢到對面走場

傾住電話點訓呀

一巴打柒佢 如果係我

飛左條女佢啦

係我就一鳩鞭柒佢

四球好波

不知幾sweet傾到訓著

聽住對方呼吸聲訓

鼻寒就有份

聽另一半鼻寒聲訓著

喘氣聲

咁痴身會好麻煩

Yes 好彩教得好

我都好痴身

泡菜不嬲好重視體能、身體質素

嗯..嗯..嗯

又一位

做乜野牙630

香港足球真係哂尻氣

比個正皮你!

泡菜仔要入伍受訓，個個受訓完出黎都大隻，加上訓練，飲食，作息全部有規限

香港d所謂職業球員練完波食junk food, 傑志已經叫比較好果隊，有提供餐單比d球員跟

睇開英超實睇唔慣，但其實現有資源下已經算係咁

私家場得傑志有，聯賽強度唔夠搞到出親大場面就柒

對面個9號勁撚到

勁高 好似碌柱咁

權健個前鋒仲勁（唔係柏圖） 全北都應該冇人夠佢頂

全北個9號既身形打去籃波都得

互含

又屈

早排睇東亞盃決賽果兩個泡菜仔高撚到

630依d垃圾以後唔好再提

-6到

傑志個班對比落全部都真係好矮 得2號可以一戰

金信煜 踢全北
著99號
1米96

G chi

我入就話-6,咩意思先

傑志於港超聯多屬於實力較強的一方，但在亞冠盃卻明顯與其他球隊有差距，傑志射手科蘭賽後有感而發，認為球隊雖然實力較弱，但並不是大敗的藉口：「球員就是要在場上去競爭，拼盡去做好防守，可能每名球員都有不同的想法，但我曾在世界各地比賽，在頂級球隊及聯賽中打滾，在一些盃賽中我們或會面對低組別聯賽的球隊，但有時間我們仍會落敗，為甚麼？因為對方肯去競爭，不會因為對方是中超球隊而退縮，就好像皇家馬德里最近在西班牙盃出局、韋根擊敗曼城一樣，他們知道自己不是最強，但仍盡力做到最好，不會給予機會對方去做想做的事。他們會做好防守，緊逼每名球員，這就是重點，這種打法不會在15分鐘失3球。」

科蘭續指問題出現在球員的心態上，他認為球員無需因身於弱勢而感到害怕，更應團結地築起血肉長城：「就算放20名球員在後防亦沒有用，這不是球員質素的問題，而是只要每名球員都知道他們的位置及應做的事，戰鬥至最後一刻，可能你仍然會輸，但不會輸得如今天般，可能只是輸一、兩球，甚至取得和局。對方可能比你快，比你有技術，但最後他們與我都是一樣，他們不是火星人。我們烏拉圭贏過15次美州國家盃冠軍，兩次世界盃冠軍，面對巴西及德國等強隊仍可以贏出，這就是心態。」

科蘭

直係-6

門前痾尿貢都入
不過比我應該會炒

傑志班波老就真

真既 好多時實力唔夠人黎
咪一人走多幾步去迫
踢士氣波去拉近番實力上既差距

系

以為韓狗多矮撚
高起上嚟都幾撚癲

日本仔先多矮撚
泡菜好多都高大

6分鐘就輸12碼好撚傷，仲要果球好似係中波先

之後第2球12碼冇野好講，我企旁證個位後面都好明顯見到手球，只係屌球證吹得遲

韓蓄 = 支那北方人，體格一撚樣

都唔應該輸得咁難睇掛

Rcb個巴打勁到

都係狗黎

大陸仔竟然唔知自己同胞體質

腳腳都中

訓了

好似係THIS KISS黎,將贊仔防守技術展現哂出黎

又走

原來彈左

過程論：已經唔難睇，對方係兩屆亞冠冠軍，踢得嬴日職踢得嬴恒大，冇揸流灘派副選/青年軍上陣，傑志做到有威脅既攻門，有一段時間壓住黎打已經難得

結果論：主場輸6:0係有d肉酸

睇你係過程論定結果論

香港冇乜同外國人混種， 大6囝就同班北佬蠻族混到賊眉賊眼咁

並冇針對本post某手腳，但歡迎對號入座

感覺yeah yeah又要豬了

我都想john pro club 你地d幾

靚到

對面出龍

好波

笠得好準

補射飛機 sor

D3,ADD羅賓PSN入黎啦

好似彈左

試Add咗佢先 聽晚有就join 啲隊友去撚晒屠龍

矛人包遠柱
對面瘋狂燒味

Pro 多人到有埋後衛？

頭先係,有2中堅
我退位先了

怕老婆唔洗咁上

聽日再打
休息下

sor我包唔到位
訓先

攰了 先退了解

睇唔睇好

呢隊好勁 捕位好靚

同老豆鬧交 好撚煩

2條友唔夠打

咁夜仲鬧到交

又係傾政治 今晚火起
吹下移民都屌 又話英國狗
又話要做中國人
做飽佢啦自己

豬腦後備
唔睇了

唔係頂唔到頸真係唔想出聲 佢又飲大左
最後都唔知係咪我飲大左
唉
唉呢幾晚好彩唔返去食姐

干地買埋d前鋒都唔撚出
同雲加一樣

佢岀親呢個陣都係西波黎

出乜都一樣輸架啦

睇一陣好了

打無鋒

無基佬

想睇基佬屈巴狗機

世三認真了

撚狗

美欺勁到唔想訓住
本身諗住睇一陣

逗後造波勁撚到
等餵王真係無得比

金章咁勁點解有轟反佢

車條中場都好勁，分工超好

轟好勁 55波

冇運真係玩完

勁到仆街

幾勁，又射有傳

可惜兩球中柱

個球推過兩三件拎埋罰球睇到嘩嘩聲

55波

對兩隊都無好感 剩係想基佬出場

隊疤好廢

唔敢講廢。係車封得住d進攻

意式防守

轟連巴塞都守到都守唔到爺爺
雲加ho ball

總結阿>車>>>>>>>疤

金章

金章安

歐聯英超威威

金章勁撚到

咁都搵到位射

呢球靚到

球波靚到

簡迪mark實左美斯.

英超盛世

梅西

事實證明係mark唔實

世二上力

小白三章野都咁勁

收返算

messi

Mola達幾時出

終於破處

睇一陣都見到黑哨

干地個樣頹到

主場都比狗-6追和+黑哨
作客冇啦

見到基斯甸臣個淆底樣就諗起我地個堆辛特路斯 迪佐奴 張伯斯 浩鼎🤦🏻‍♂️

冇俾到pen算係咁

之前打強隊都好地地 今日打疤就騰哂雞

要俾人炒啦

今場唔算黑啦

今場巴狗仲要係疲態去踢
衰自爆抵啦

j支那賤畜

全北都話中超

車仔好有交代啦
兩成幾控球射門仲多過疤
仲要中兩次柱

金章安都幾撚黑
中兩次柱

又要返工，又要睇股

又股joy

食屎啦360

無晒人上黎9up, 個個晨早屌女

Weak晒
係條女樓下等緊佢

港豬返工狗全部死晒

6829

一棍就5%

me捱價中

U本多

得2注錢

禾尋日買左992 又插

沈大師愛股都買

反底吧

992.....睇唔到將來

沈大師祝福完之後
升就升小小
大跌就跌凸

有名你叫沉大C

4蚊 師父同船 錢如噴泉

同中移動一樣逆市先升
但牛市就唔撚跟

The agent has set up a new agency called Avid Sports and Ramsey will.move to them from Base once his Base agreement expires.
Club has to wait for this timing issue to try and get a new deal agreed.

BREAKING: Wigan and Manchester City charged by FA for failing to control players in relation to Fabian Delph red card last night. Sergio Aguero will face NO formal action; reminded over responsibilities. #SSN

FA will take no formal disciplinary action against any players or non-playing staff from Wigan or Manchester City after last night’s game. Considered referee’s report and reviewed all available footage. Decided no misconduct. #SSN

🤷🏻‍♂️

No progress on Ramseys new contract because his agent has left the agency (Base), Ramsey waiting for representation agreement with agency to expire before concluding any new deal with club, under a new agreement with said agent with his new agency.

【體育】屈福特悍將杜哥利上電視節目時，受到主持盤問之下，承認受到3支英超勁旅虎視眈眈。

25歲的法國中場杜哥利（Abdoulaye Doucoure），於2016年加盟屈福特，今季於英超有出眾表現，攻入7球之外，也貢獻2個助攻，表現全面，引起列強關注。

日前在一個英國電視節目上，杜哥利被問到是否受到阿仙奴、熱刺和利物浦覬覦時，他大方地回答：「這是事實，這些球會對我有興趣，但我現在效力屈福特，只想完成今季後才作打算。」

身為前法國U21小國腳的杜哥利，尚未取得大國腳喼帽，加盟屈福特後，曾被外借到西班牙的格蘭納達。當被問到熱刺或阿仙奴只能2選1時，他爽快回應：「揀阿仙奴，因為領隊雲加。」

雲爺爺又然

爺爺教多年都走啦
條友唔會想黎

真心干爹真係迷雲
如果用呢場轟水準夠炒阿狗456啦

雲加私人坐騎... 幾多年無見過

一早知 唔係我邊會話轟阿友好 高層到領隊

永續干地算

阿仙奴細價股討論區

一日雲加唔走,阿狗都無咩好KING

典解要返工

我無買

傾下有幾垃圾

垃圾不了 有波就睇 無波屌都廢事屌

成班賭仔

u, we investment

咩ec =.=?

下場拎到個盃當完季了

禾地KING大價股牙

差d跌左部iphone落屎坑 好在身手敏捷

u fatfat, buy new la

防水,可以伸隻手落去汁

Uv ar

幾頁賭仔

番工唔玩股 番來幹什麼

返工都無野好做

Me too

內房又爆,2007又妹

聽日有牙爺

你食屎大

安 食左禁藥 咁撚勁既

笠水

傑志:琴晚forlan鬧得我好岩

講事實

近期本港樓市熾熱，豪宅呎價更創全球紀錄，市民抱怨樓價高、炒風盛，專業中產人士也投訴無力負擔買樓，不過特首曾蔭權視若無睹，反叫市民不要「太揀擇」，可購買地區偏遠及小型單位，「4,000蚊一呎嘅仲有好多。」有立法會議員警告曾蔭權要趁樓價尚未升至97年水平時，以溫和措施壓抑樓價，否則只會令市民的不滿升溫。

曾蔭權前日在施政報告記者會揚言，「豪宅樓價不會影響民生」，多名市民昨日於電台聯播施政報告節目中反擊，指現時樓價過高，一般市民根本負擔不起。夫婦月入30,000元的李先生批評：「家啲樓太貴，坐底都二、三百萬，我想問點樣令到我哋呢班人可以置業？」另一聽眾鄭先生直斥：「家樓價好多人都覺得脫節，市面價錢好離譜！」

中產：俾大陸人搶貴晒

有專業中產人士也投訴買不到樓，任職醫生的聽眾嚴小姐原計劃明年與任職律師的男友置業結婚，她指現時樓價太貴，無力供樓，「樓市應該㩒吓，家樓市連專業人士都冇可能供得起，貴成咁，係咪矯枉過正？」她更道出不少中產人士心聲，「中產冇要求政府做啲乜，自力更生，但係買樓方面，俾大陸人搶貴晒，香港啲人點呢？」她要求當局調整內地人來港的投資政策，保障港人置業權益。

不過，曾蔭權仍「死撐」，指本港豪宅與一般樓宇屬不同市場，近日以天價成交的豪宅單位對一般市民影響不大，「樓價呢段時間係微升，但同97、98年仲有差距。」

曾蔭權更以過來人身份稱，當年自己結婚後都是租樓，等到30多歲才置業，「我哋唔好為幾多錢一呎，60,000蚊一呎，70,000蚊一呎而影響我哋呢樣嘢，你打開張報紙睇，4,000蚊一呎嘅都仲有好多……最緊要唔好突然跌，影響購買能力。」他着市民不要太揀擇，可購買地區偏遠及小型單位。

不過，聽眾王小姐踢爆曾蔭權「豪宅樓價不會影響民生」說法，指其原租住40年樓齡的新界區樓宇，近日被炒至400萬元，業主為出售單位，迫她搬遷，「房地產唔係特首你話唔好炒到70,000蚊一呎，而係成個香港每日都被不明來歷嘅錢破壞得好緊要。」曾蔭權只重申，政府不能以有形之手控制樓市，令樓市大上大落。

市區單位 選擇極少

本報以400至700呎的中小型單位，並以200萬至400萬元的售價尋找，發現4,000元以下呎價的單位大部份位處新界區，可供選擇的港九市區單位極少（見表）。
民主黨立法會議員李永達指曾蔭權對高樓價袖手旁觀，等於引火自焚，最終重演「八萬五」，令不少業主淪為負資產人士。

李永達認為，政府要趁樓價尚未升到97年水平，先行以較溫和措施壓抑樓價上升，包括恢復定期賣地，重建有限數目的居屋，否則任由情況發展下去，只會令市民不滿繼續升溫。

本港十大屋苑平均呎價
太古城 $7,739
康怡花園 $6,185
杏花邨 $5,947
海怡半島 $5,814
黃埔花園 $5,490
滙景花園 $5,213
麗港城 $4,922
沙田第一城 $4,611
美孚新邨 $4,107
嘉湖山莊 $2,145
註：呎價為09年10月最新數字

將軍澳新寶城
將軍澳新寶城
呎價 $4000以下部份屋苑
屯門卓爾居 $3,400
荃灣麗城花園 $3,472
東涌藍天海岸 $3,472
青衣海欣花園 $3,512
上水皇府山 $3,875
長沙灣悅海軒 $3,905
鴨脷洲景惠花園 $3,969
將軍澳海悅豪園 $3,979
將軍澳新寶城 $3,980
註：以上單位面積為400至700平方呎、售價200萬至400萬
資料來源：中原地產

他首

權仔 股joy未牙

前排咪JOY左囉

曾9

放埋今日假要返工啦

麗城由當年3400 升到而家 萬一蚊呎

已經返緊第二日

放埋聽日先返

番工係精神既！

多人買波衫?

好多傻仔買阿

俾我就買轟啦 glo

我基有得賣？幾錢？連字章？

呢啲要問kxxxxxxm打手

返工逗利是

自己打去問啦

599連字印章,去kxxxxxx
去到好似話要係連登阿PO介紹先有呢口價

要講暗號201105xx

暗號屌雲加老母

阿古路甩身 逼害爺爺牙

足總都叫WENGER OUT

查子陳晚坐邊區牙？

藍浪打氣區個度
d職員係咁查飛好on9

禾刀系坐果樹

拜年d廢老最鐘意認屎認屁
個仔點點點

一句收佢皮啦

屌你老母又要同同事慶生
餐牌最平嗰樣$128

炮叔生日快樂

Happy birthday

男同事？

生快

熱狗退出本土社運

喊甚麼畜牲

畜生冇性架

你返種樹牙？

唔使賺錢養你牙

阿古路不被起訴可出戰聯賽盃決賽

最搞笑唔係咋傷 係摩西先掂行掂過

唔止14人

柏度

轟無運

咪又係16強出局 比阿仙奴踢好過

韋利安琴日真係驚技四座

技驚四座*

強化版IWOBI

聽講rubbish黎

食撚左禁藥 勁過世三

iwobi勁d喎

系 巴賽應該買Iwobi sub 泥馮

揀波踢
似足阿狗某球星

????????????

who

識貨

強化25b黎

巴塞演藝學院

iwobi 值50m

又係股撚

King ball lor king what ar

king giroud lor

Giroud is handsome

ar po only u and me 9up

cant agger anymore

ryo sir 呢排忙咩

Many rich people dominate arsenal post

yes ar, yau ng king ball, all 9c9

全部雞腸睇唔明呀我屌你老母

diu, no chinese, my power poweful

up mud spring ar

中國人就用番中文

咪就係講咩英文 洋鬼子

we are hong kong

We have yeah yeah

好撚多漢奸

一邊放春節假期一邊用洋鬼子語言

琴日金章安 真係球王級

die away la pk $0.5

Me fan gun gung ar fuck you

We all chinese ah

we are big 6

DLS 今年得千幾蚊利是

You are on9

me2,希望呢度啲股票清接濟下

排隊啦,咪打尖呀
我排緊第1

Me less than 1000

u 6829 fatfat ear >1K la

Your 2007 14.2 @ 200 hand ar

屌奶星，啲炒股手足比啲手續費都多過我哋收啲紅包

@ching者自清

we7送咗8.8我刀好開心了

C3PO

My name is 鏟草

希望豬死佢地

快d股災收佢地皮

Fast d joy la fuck
5 joy dim buy ar ho expensive

股JOY汁平貨

@ching @普子
點知D新股邊個打莊?

今晚會唔會撚馬囝牙？

等睇事後飛

又事後飛自己撚

事後飛女

迷普近日唔見左人

睇股東大飛認購/上市前股權架構/保煎人背景

佢忙住收租

要收太多租無時間牙

同老母食下午茶，隔離條女好有氣質

thanks
不過都係唔敢玩8字頭了
我隻8字頭一個月前0.5入, 而家仲係0.2

8字頭=玩命

圖呢

伯母刀吾弱

有閒錢先好玩
你D首期就唔好了

頭先見到條女好似伯母,我準備好了

而家唔知個市會繼續升定點
琴晚道指跌佢又唔跟

樓市同股市呢兩年好似係因為美國QE而爆升
而家收水都仲升, 唔知會唔會一野跌落黎走唔切
年底結婚, 唔敢玩

又唔是既 我都係玩1-2手 6829都係咁玩

唔知點解嗰陣走去買
蝕左幾千蚊

1-2手咪SIDE心機啦

呢到d ching巧多閒錢

我覺得聽日會急插 不過聽朝一早過大海 無眼睇 無得撈

見D人玩緊袁彌明

如果佢跌番去0.2 咪買2-3手坐下囉

你地玩緊佢d股，迷普玩緊佢個股

普子ci都玩過啦

養住廢老雲加唔洗講性價比啦

求水

西維耳 殺克達 盤

屌雲加老母

早知同價轉D 6829去港姐個西度啦

早知all in tim la

你都買左樓TIM

Don’t say again la sad die

馬會開banner燈全哥

半粒鐘無人留言
真毒唔見哂

最後拎呢兩個盃就可以即時退休
隊波交比下手領隊都仲可以有歐連玩

科蘭好心就收嗲啦我屌你老母

除非雲格決定走人吧，否則這支阿仙奴根本不是認真爭標的球隊。

當阿仙奴談論要爭標的時候，現在人們多數當成笑話，因為事情根本不會發生。

小三冠抄摩賊

咁叻佢教囉

迷普

阿po已死，股票已死

拎過仲拎

where is po g

車狗topic

入咗錢落狗會等手畜出水了

go jor diu kasin bb

收到風針左了

RIP

老鼠話Topic愈長愈易上熱門

突發：阿狗簽左人

Wenger new contract

[

屌 黑力架

邊隻8字頭 0.2抵入

Bailey就話姐

又掉錢落海

拉車褔特二世

點解簽親d青訓都係力架

禾子都係半力架

咩叫半力架

古天樂

半力架

佢老母白人黎咩？

白力架

咁就唔係半力架la

老鼠個topic

痴撚線
屋企有隻好大既蒼蠅 見到正想搵野拍死佢
老豆老母叫我唔好殺生

試過拍死左之後d蟲bit哂出黎，好撚核突

中二病又發作

Media Watch: De Vrij, Doucoure, Benzema

The latest media round-up has seen us linked with moves for a Dutch international, a Premier League midfielder enjoying an impressive season and a seasoned La Liga striker.

First of all, MailOnline report that we're interested in signing Lazio centre half, Stefan de Vrij

According to Hertfordshire Mercury, we could make a move for Watford's Abdoulaye Doucoure

And finally, the Daily Star have linked us with Real Madrid striker Karim Benzema

Aaron Ramsey returned to full training on Tuesday morning ahead of Arsenal's Carabao Cup final against Manchester City on Sunday.

D轟又會繼續用佢個post先好笑

正，溫布萊之鬼趕及復出

人地仲要無左閘
咁都然唔到真係無得好賴

矛左glo冇人助攻比佢

8半有無手畜pro?

死車狗躝番入你狗竇啦

羅實你個邊熱唔熱 3月尾可能去

2X度
晚上1X度
有風
熱唔熱好睇人
有人唔洗開冷氣,但我就會開

咁8半打住等其他手畜join

繼續做華美子啦

聽日咁出又可以唔洗睇了

佢D2應該變豬達

琴晚拍住韋拉打中堅夾得幾好
係拍電腦先失波

屌你老母咁撚串

阿叔打中場中
中堅出希臘仔
埃及星期日打鏝應該會出
戰術需要

大梅黎架

夾得好好
我去左邊路邊個波佢會包返中間傳中
有時佢埋邊路又會包返中間
1+1>2

後備記得擺人

後備擺nkxxxxx做後備前鋒
藍斯果啲應該會係後備
多數唔出 落後一球都應該唔會變
2球先會認真啲踢
估計小敗1球晉級

是但啦，出局我跳海呀

然波就照抽水

輸波就割蓆

跳硬

軌多小學g牙

藍斯有排傷

係高登果陣已經笑鳩佢地小學雞(mon po 只係見到講中學野姐)

趕又趕唔走 今晚訓覺又係隔離飛黎飛去無覺好訓

已經復操了
星期日有得打鏝

主場呀 邊有得輸

u咁大隻梗係要開

daddy醒你入上盤

保溫杯而家行情點？
諗住all in上樓

MK恩無得出

mk 聯賽盃決賽無得出
所以歐霸踢足唔奇

聯賽盃決賽party消息:

請各位已報名的會員或非會員特別注意，因為決賽播放權尚未有電視台宣佈，所以party地點可能會有所更改，請大家密切留意這數天Facebook的宣布。

次回合主場出b隊夠做啦

手畜們開機未

袁生叫TVB買啦

召喚4球

電視台唔好買

奧斯賓拿決賽把關：機會留給有預備的人

【體育】阿仙奴領隊雲加證實本周末聯賽盃決賽，奧斯賓拿將取代施治把守最後一關。

哥倫比亞國腳奧斯賓拿（David Ospina）今季僅上陣10場，但他將在下周日聯賽盃決賽對曼城時臨危受命，為阿仙奴爭取本季首個錦標。29歲的奧斯賓拿首季加盟時上陣23場，惟對上兩季分別只有12場和14場，他承認在雲加挽留之下才會繼續效力下去。

「這段日子的確很艱難，關鍵是你需要保持強大的意志力，當然，我希望場場上陣，但也會尊重領隊的決定。」他說：「每一場比賽，每隊波只能派出一名門將，但我會把握自己每個上陣機會，等待英超的上陣機會。機會是留給有預備的人，每場比賽你都要有隨時候命的心態，但一個月只能踢幾場波，一定不好受。」

奧斯賓拿補充道：「最後我想說，私底下同施治相處良好，相信也是留隊到現在的原因。」

睇完鬥心足球個post 不如請科欄做教練算了

岩先有班手畜話pro
人呢

都未到8點半

見到你話打中堅個個就收手

雲加愛阿狗 星期日俾各位無樓手足上車機會

禾打中堅巧可靠牙

十分鐘後JOHN

等埋你

巴西豬比德國7:1, 一定係因為冇鬥心，唔關尼馬同泰亞高斯華缺陣事

取消睇波party啦好嘛

袁生做一日曼城球迷啦好嗎

好奇怪當反kim求進步個陣個班屌開港足不求進步無上進心既人就會唔撚見哂

黎緊

究竟爺爺得罪左佢啲乜

4球屌完肥妹未

佢玩女上比肥妹坐到癱左

猿牲搞親都輸

我黎試腳

有成績，東亞盃、兩和中國，kim有鬥心呀

照計夠鬥心既話應該係要全勝出線

簡單啲講，曼城球迷識條春咩！

有無覺得入錯科蘭

我覺得科蘭可以吸引到咁多人睇港超已經衰極有限

一早講過，科蘭拎黎吸生客，推廣傑志呢個brand就得，但吸到生客又閪波既話，只會愈黎愈趕客

要成績既話一定係買個當打前鋒返黎，250萬5個月一定夠搵到個自動波係前線搞掂，但入場人數應該唔會有1萬3咁多

但琴晚伍健又嬴，228萬門票收入，差唔多夠比科蘭人工了

弊在吸完之後留唔到生客呢

以佢吸數同咁有鬥心，呢球起碼要中龍，唔係差咁撚遠啦下嘛

SORRRR

其實我覺得原理同新特蘭用迪科爾護級一樣，弱隊幾大都買件自己搵到食既

依家既科蘭踢亞冠都無呢個效果

其他球隊黎講一定係成績行頭，但香港人係綽頭/獎盃行頭，唔係科蘭既話邊有咁多人想入場睇

唔識踢前 有冇清踢左翼

十二碼比人接實

正正經經交到貨就吸到人入場啦，南狗當年無呢個級數既巨星，但交到貨入到亞協四強一樣爆場

中場中個位唔駛走得咁大範圍
因為場波好快
太大範圍會穿窿
前面比佢地自己搞得

佢成日同我撞位

咪要到亞協四強+羅神出盡BMA所有資源宣傳FULL HOUSE

傑志一黎冇呢種資源，二黎亞冠GROUP STAGE香港人會覺得WFC, 打到決賽/準決賽先有機會，理得你係亞冠定亞協

最尾個角球羅寶仆左街

sort

No pen

Sir

Sor

其實好小事啦
不過真係要夾下佢地
間唔時插上去一兩下就夠
你成日走上去羅寶都唔會比波你啦
佢自己可以舞到入波喇
信佢就ok

1a

所以轉打中堅

羅寶好獨食的
俾波佢就ok

雲加出席賽前記者會表示，米希達恩鐵定在明晚歐霸盃32強次回合上陣（由於不乎資格在周末聯賽盃決賽上陣）

另外，藍斯亦在今日全面復操，不過明晚的賽事不會上陣，仍需視乎傷患進展才決定周末是否上陣

雲加亦提到奧斯爾病倒了，連續兩日也在家休息，雖然今日亦有出席操練但預計不會在明晚上陣
雲加同時確認韋碧克繼續是明晚的正選前鋒；奧斯賓拿是明晚的正選門將以外，亦會是周末決賽中的一號門將。

雲加被問到歐霸盃是否成為球隊的首要目標，佢只表示歐霸盃是其中一個目標，但理論上球隊藉由聯賽晉身下屆歐聯仍是一個原則性的目標。

預料AMN、柏芝將繼續有機會擔正明晚的比賽，好定亦有一定的機會披甲上陣。至於希臘仔、N61、N62等年青人一同出席今天的操練，應該有一至兩位可以有出場時間

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

達叔休到3月19

透一個月

Nketiah正選啦屌

3月19

想逼死禾地毒撚

直播數頭髮

決定轉睇笑波子了

等3月5睇FYY好過

咪哂上網資源搞直播啦，整gif都夠哂啦

扭到臭哂

終於贏

羅寶串到
推入個龍到

Ho ging

-6唔計

U d assist

大梅出現了
咁我就可以放心落腳
有人包我

見親你個樣同個名真係會忍唔住笑

yes

今場ME 有D DELAY

天公造美 取消唔該

臭燒又sick leave

Delay

大梅勁到

今場輸DELAY

射唔到

交啦仲射

Sor nelson 成日同你撞位

貪心的小狗

呢句竟然由你講出黎

Sor要你幫手汁屎

達叔

交比我牙

咁耐都仲未搵到隊

why

屌你老味大仆街應贏又唔贏....

Cls

屌你老母撳爆個解圍制都唔撚踢走個波

今日咁早開波

Pro again😨

四球

貢令

比人絕殺

笑到我

手足你整到個樣又雲奴咁,射術又雲奴咁,不如改名做雲奴啦

做左戰犯

我下場join返

我單刀唔入

右翼好似食左豬油又慢又無力

左右兩邊射術都差唔多

佢人仔唔夠rating 冇計

佢成個豬腦打右翼
轉身又慢

右閘打住防中一場

佢都跑到D半單刀出黎,可惜無用

Sor打咗15分鐘先見到 仲諗緊做乜成日去咗中間

may i join pro club ?

OK,但得後防位

2個手掣無哂電屌拿星

叉住打

yes 買機送個隻手制,幾年都仲未開

仲有咩位
可以點入？

仲有LB同CB,ADD羅寶PSN自己入

懷疑對緊你地

留個cb位比禾ok?返緊去 10分鐘到

請問羅寶psn係咩 ？
我psn 係

................

不設留座

踢多場抖抖先

2:2呀可

又做升降機
d3輕鬆升班
d2就要護級

係呀 對面個右翼你黎？

叛軍

yes
有me 關鍵一剷
唔是豬左了

Yes
Me渣ga

唔輸果球仲可以打多場

放新年假

電腦無解圍

9條友

加了

華美子搭大梅組合

大b隊琴晚好似打過

og

真係雲奴黎....

謝雲奴上身

頂得好靚

右翼係邊位手足？

好撚慢

早上king 股
晚上king pro

12m

疏 比比鳥上身

力架冇波掂 橙

中堅拍檔好好夾

有呀,佢射失左幾球喎

未加射門

坐下bench先 遲啲再打

有球半門貢濟

空門射底

唔洗加都入到啦

手足好波 下次再玩

自己入到隊唔洗加

我入唔到喎
話發出簽約請求

大家中龍未

本身有無隊

手足好波過比狗啦
識扭波過人
好過比狗好多啦

嘩

之前有 但太耐冇玩 一入去就冇隊

lukaku

入到了

sor

散出去果下電腦比失波
然後一斬入去一出一入走甩人

咁都頂入

笑死,羅寶VOLLEY

咁都比人絕殺

羅寶朋友隊

成班都睇波

屌咩,對面射得8球,我地射左廿幾球

羅寶一個人入四球都然唔到

ME都3助攻,比下面呀都

最後果球你係度睇波

空撚哂

阿狗條後防係咁上下

前插咗自失波

轉頭換個人樣再戰

我無比佢入喎

你下下都三角比羅寶

刷助攻可恥

當年關心桑都係咁咋

4球=pro奧燒

佢之前助攻王黎

唔傳比佢囉咁=.=

哈哈哈

屌呀

pro隊阿狗同真阿狗其實一樣
有謝雲奴空龍唔入
條後防間唔時會自爆
前鋒單天保

me=破處永

體系問題

手足幾時返黎踢返個右閘位

永遠圍住人黎攻比人一個反擊收皮

雲奴

加左點即入

雲奴狂揪死角

好想痾屎

對面個龍剩係擋到我球射門

有得自己加點架咩

屌 l2 壞撚左

乜咁衝動呀...

假波
羅寶咁射近柱都入

沖涼先

呃助攻容撚易

你識射咪入

太撚冇玩 個手制壞左都唔知
食唔到身位玩

0助攻,第一球唔計比我

呃咗兩球

痾屎先-.-

哇diu 10個

本身整個人係夢遺 整完似細梅

罰波直入

吊 比黃牌又唔比12碼

on9得益

睇左炮叔套戲
型撚到

New: Chambers: I’m at an age when I need to play p1r.es/2CAaw8u #arsenal #afc

898

New: Sagna turned down chance to train with Arsenal p1r.es/2Cf7JWy #arsenal #afc

SOR AR KOKE手足

訓了 gg

鐘意佢多過holding

屌 冇l2 好難停波

nvm

痾屎先 唔玩了

打龍咁勇

唉 借走唔賣得唔得

屌,你唔講都睇唔到

右翼係雲奴3世喎

柯尿射球

似足ccc
鳩出